見到警車唔好噴野呀!!!!!!

一秒就得

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

ok

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!![url][/url]